（我願榮光歸香港）唱到既英文歌詞

老實講，片入面的英文歌詞真吾係好唱得，所以自己做左一個比較流利D既翻譯：

我願榮光歸香港
To the Glory of Hong Kong

何以 這土地 淚再流
Why should our tears fall on the land?
何以 令眾人 亦憤恨
Why should anger run in our band?
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
Arise, once again, let our voice ring out:
盼自由 歸於 這裡
Liberty will come about!

何以 這恐懼 抹不走
When fear makes its stain on our land,
何以 為信念 從沒退後
When truth calls to us, come out and stand!
何解 血在流 但邁進聲 響透
When blood flows throughout, yet still our voices stay and shout,
建自由 光輝 香港
“Free and glo-rious Hong Kong!”

在晚星 墜落 徬徨午夜
Let the stars be dark, let night be long,
迷霧裡 最遠處吹來 號 角 聲
From the mist emerges now our Bat-tle Song:
"捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
“Soldier On! Let all come as one, let all fight as one;
勇氣 智慧 也永不滅"
Our soul and spirit never fade!”

黎明來到 要光復 這香港
Bring on the dawn: Liberate our Hong Kong!
同行兒女 為正義 時代革命
Comrade of mine: Revolution of Our Time!
祈求民主 與自由 萬世都 不朽
To freedom and lib-er-ty; forever we fight for thee!
我願榮 光歸香港
To the glor-y of Hong Kong!

好勁

幾正

不過都係心屬粵語版

推

喺心入面唱都起晒雞皮

推唔郁
填得好好

推 寫得好

巴打開喺時事台啦

全部人背左佢

好東西

來齊集這裡 來全力抗對 嗰度好似比較難唱

推！

唔好意思阻一阻你 唔該幫幫手推

908 美領！！！！！！

908要見到大家

嘩填得幾好
點解推唔郁

啱
廣東話第一

Push

始終廣東話係香港國語

不過呢個英文版都好正，可以並用